﻿## Задание <br />
Темной-темной ночью прапорщики Иванов, Петров и Сидоров занимаются хищением военного имущества
со склада родной военной части. Будучи умными людьми и отличниками боевой и строевой подготовки, 
прапорщики ввели разделение труда: Иванов выносит имущество со склада, Петров грузит его в грузовик,
а Сидоров подсчитывает рыночную стоимость добычи. Требуется составить многопоточное приложение,
моделирующее деятельность прапорщиков. 


